【巴塞隆拿】《球王》（原曲：女皇）-世界盃2018版

小弟不才，翻唱左首《球王》（原曲：女皇）-

改過下詞，叫世界盃2018版
大家中意可以subscribe 我地channel 未來應該會有咁多片出 (主要講波、足球籃球都講)

更多片

邊間教會

支持！

冇女聲不了

好撚難聽

有少少甩beat

主要係歌手問題

Push

幾年前高登有女聲版,勁撚難聽

女聲個key 仲難唱😂😂